有家長收到學校派的底褲口罩，成功廢物利用。

唔好攪我

有冇問過隻熊鍾唔鍾意